# Визуализация эволюции модели программы 

На диаграмме показать изображение пакета программы 
для двух версий программы.

Цветом показать какие элементы пакета появились в новой версии
программы какие были удалены, какие остались.

Отдельные изображения пакета только с новыми элементами 
и только удаленными элементами.  
